求日本餐廳推介

老闆就生日，求可以包場日本餐廳，人數40—50人，最緊要好食，人均消費800，賜酒感謝！

40-50 廚房一定加足料

唔一定gei . 俾足錢，明買明賣

俾足錢老細姐 啲員工又咪係月薪

金鐘 四季 好似得

銅鑼灣 華小料理屋 50人應該得
有vip房 比你老闆坐

五十嵐，不二之選

浪人

去八海山問下

多謝各位

吉野家

觀塘有間 掌壽司 地方幾大 可以一戰

明將